\section*{Aufgabe 2}
Unter Verwendung des Algorithmus aus dem 7.Foliensatz, Folie 91 ergibt sich für die dort genannten Variablen mit dem vorgegebenen Gitter.
\begin{lstlisting}
dx= 6-1 = 5
dy= 6-2 = 4

x = xstart = 1
y = ystart = 2

SETPIXEL 1,2

fehler = dx/2 = 2.5

//die Schleifen durchlaeufe werden einzeln dargestellt
//x=1
while 1<6
	x = x+1 = 2
	fehler = fehler-dy = -1.5
	if -1.5<0
		y = y+1 = 3
		fehler = fehler+dx = 3.5
	SETPIXEL 2,3
	
//x=2
while 2<6
	x=3
	fehler = -0.5
	if -0.5<0
		y = 4
		fehler = 4.5
	SETPIXEL 3,4

//x=3
while 3<6
	x = 4
	fehler = 0.5
	if 0.5<0
	  //der if-Fall wird nicht betreten
	SETPIXEL 4,4
	
//x=4
while 4<6
	x = 5
	fehler = -3.5
	if -3.5<0
		y = 5
		fehler = 1.5
	SETPIXEL 5,5
	
//x=5
while 5<6
	x = 6
	fehler = -2.5
	if -2.5<0
		y = 6
		fehler = 2.5
	SETPIXEL 6,6
	
//x=6
while 6<6
	//while-Schleife endet. 
	
//ende des Algorithmus	
\end{lstlisting}
Nach dem Ende des Algorithmus ergibt sich die Abbildung  \ref{fig:A2}.

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width = 0.4
	 \linewidth]{images/VC_Hoellengitter.pdf}
	\caption{Das Gitter nach Abschluss des Algorithmus}
	\label{fig:A2}
\end{figure}




